其實都唔駛獨立委員會啦 呢2個月都睇得好清楚

其實都唔駛獨立委員會啦 呢2個月都睇得好清楚 不如改叫做 立即拘捕黑警暴徒啦